唔好撚再俾錢狗鐵！！

屌佢老母臭閪而家玩宵禁啊
全世界人聽住，以後搭地鐵全部跳閘入去
唔好撚俾錢佢班仆街

人人都咁做，睇吓佢捉得幾多個

以後日日跳 DKLM

識人全部用開長者八達通

一齊跳閘！